綠色和平抽「死黑警」水 籲聯署要求撤回明日大嶼

柒婆聲稱送中修例「撤回」咗，
但係前面仲有好撚多仆街嘢！
記唔記得耗資萬億嘅明日大嶼？

香港人啲錢係用嚟支援民主運動，
唔撚係用嚟起樓俾大陸人住！！！

綠色和平搞緊個聯署，
要政府撤回填海計劃（佢聽唔聽一回事啦，做咗先），
仲改咗肥媽首「死黑警」，
大家幫手入去簽個名，再share畀人啦！

//【#本地話題— 呀！】

「呀！ 我啲錢💰
你唔做嘢 又填落海！
呀！我啲魚🐬🐟
點解可以受重傷 害我哋嘅環境💔」
大把棕地，做咩要搞個海！一齊聯署，要求政府撤回明日大嶼呀～📣📣
#過五千like有項目主任真人演繹 #ChooseGoodLife #善用棕地

---------------------------------------------
立即Follow綠色和平Instagram👉
馬上訂閱綠色和平YouTube Channel👉
為維持公正獨立，綠色和平從不接受政商界資助，只依靠你一樣熱心市民捐款支持👉

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

推
唔要送錢畀支那打trade war

環保撚都we connect